# devops-netology
## Netology DevOps Course

### basic Git

Terraform ignore:
- папка .terraform
- все файлы с расширением .tfstate
- логи сбоев
- файлы описания переменных
- файлы переопределения
- файлы конфигурации интерфейса командной строки
